Sai järgmine kirjalik leping kinnitatud: Laewa "Weltona" kiper Keina wallast  Priidu Tänawa kauples 1893a. meresöidu ajaks, mis Suuresadamas 10 Jüri k.p. algab, laewa madrusteks sealtsammast wallast kümne rubla kuu palgaga Priidu Jõe ja Jüri Kask.- Lepingu osalised on kohtule tuntud ja neile lepingu tegemiseks seaduslik luba.-
